［燒錢台］手袋分享區（26）請善用不推文回覆

中1001記得開post

[/quote][/quote]
Hermes就睇stitching，真嘅一定係 / / / 而唔會係 ----
好似呢張圖咁，左真右假

belt pico好cute唔老積
早幾日收工喺街見到個160左右嘅瘦瘦女仔孭
差啲燒著咗

想買cardholder比男友
有咩好推介 睇啱hermes不過佢好似麻麻哋鍾意

其實依家係咪易買咗Hermes P18/22? 想入手但去Hermes睇都感覺好大壓力

Chanel woc容量都比較細
睇你平時拎多唔多嘢

應該易o左既
諗住聽日收工一條友試下去巡鋪 好緊張

祝好運

我都想知

lv 黑色格仔

呢樣就唔知啦，各人喜好唔同 不過如果想分Chanel真假就睇側面個型
真個嗰個型冇咁鈍

長知識
咁呢個假得咁明顯

前幾日去Chanel，竟然比我買到classic 草鞋！特登問佢佢先拎出嚟俾我

大家建議第一次買Chanel，shopping bag 定classic flag bag。唔會考慮woc，本身都多嘢帶出街

係咁㗎
全部放晒入櫃
不過有時候買都未必有
你買咗邊款啊

我自己覺得啦
classic flag bag依家真係唔抵買

補多2張youtube reviewer嘅相：

佢show嘅mini全部都唔係圓頂㗎
所以真假真係唔關圓唔圓頂事

有興趣可以望埋佢個video

我想問而家係咪已經無可能係香港門市買到黑色金球square

其實我覺得garden party真係好普通
唔知個d以為係花園街街邊賣啲袋/雜誌送嘅袋sorry

GP靚色挷埋twilly 好靚啊

有twilly同無twilly差好遠

我曾經都覺得好普通 後來買左隻36全皮返黎
拎上手好靚
可惜太重 最後賣返出去
而家試下搵GP30 Gold

下個目標係lindy26! 當然BKC都鐘意
不過價錢因素同難買⋯⋯

Beige and black !

係呀我睇嗰個四萬幾

我都有 呢款好易襯

出咗咁多年
唔信佢會唔出賺錢嘅黑色

你有冇試過掂到水，我上網見人話一掂到就gg

絲打，有咩款可以介紹

唔係好信

呢個po唔歡迎代購

「咁都有良心代購既至少我係」
其實你都想借呢一個post宣傳下自己鋪頭
想放風話自己係代購而且係良心價

想問吓呢個boy係咪假野

最近想買個大嘅leather tote bag可以裝到A4紙 除咗goyard之外有無咩推介

可能係用耐咗所以啲V紋咁扁？

Copy celine vintage 款

亦有啲似Salvatore Ferragamo 舊款

其實好多小眾牌子都係抄大牌

大家又點睇小眾牌子啲料靚但有抄大牌影子的袋

又想請教大家有咩適合返工 易襯 百搭 裝到A4的名牌袋的推介

今日去左landmark間Chanel睇，Gabrielle backpack黑色繼續都係無貨，留左電話慢慢等。
Btw 去左Loewe試small hammock，原來都好大個，揹上身都好靚，反而medium揹上身覺得太大 (me 165cm)，心郁郁

呢個牌子啲tote bag款好似Céline

我都驚難keep
而且見網上冇人開箱/review
唔夠膽買住

唔該晒絲打
希望下一季會出

試過ultramatte
好吸引！
諗緊買呢個先定係saddle先！

30 Montaigne box leather 係咪好易花？粗用得唔得

個size好似好實用

我早幾個禮拜買咗cf20 金扣 係咪淡金唔識分可唔可以指教一下？

金扣係滑皮SA都有話比較易花
反而ultramatte係第二隻皮
唔記得係咪pebble leather
反而粗用到

Ultramatte 都無咁易撞色，同埋果個質地摸上手真係會停唔到

另外30 montaigne box leather 係小牛皮，比羊皮好dd叫做無咁易出事，但有飾物刮到都係一樣GG睇你有幾粗用

有冇絲打呢幾日巡舖見到chanel boy有咩色？想入手個20cm

Thanks! 但ultramatte 我就麻麻地

咁要再諗諗 又唔係特別平

本身已經有個small book tote
近排又心思思想買個皮版
但又想入手個30

明白 金球款我個sa話唔會返
最後我轉呔要cf20
佢個幾星期就幫我搵到隻

其實好想買金球款 但都等咗好一排都冇消息

想問知唔知呢款呢排有冇貨
五月留咗電話，中間落過鋪問都係冇消息

咁就不了

是咪呢隻？有時羊同牛無一齊擺上網

想問吓有冇人見過呢個card holder？問過SA話以後都唔會再返

BV出左闊格都幾襟睇

唔好意思我唔識野，一直想買呢個袋，但係我想問吓叫咩名其實同埋依家係咪好難買因為我未買過

我想買黑色啊 原本想買金球

有冇人知道呢隻香港專門店有冇
想送俾另一半

呢款以前勁常見喎，應該唔會唔返貨？同classic flap一樣咁常見

thanks

隻袋個名就咁叫coco handle?

大家點睇nano luggage 想入手隻kohl色平時用
同埋chanel試過cf 25同boy咩上身都覺得有啲大 (160cm)但又唔想要20/small/square/woc款
有咩推介
感謝

新個隻kohl色好吸引
手柄易唔易磨爛？
之前用過個beltbag條手柄勁快黑左

好的~~~ thanksss for sharing

想問nano luggage而家門市仲有無拼色買？

唔該哂

我見有呀 不過唔多

可能身形問題 咩細袋個feel有啲似小朋友咩袋仔咁但咩大袋(25cm)硬係好似好大舊咁
所以想搵>/=20 <25cm，或者睇下大家有冇啲好推介

Nano luggage 條帶冇得較呀，但sa試過打條結我接受到

都係kohl??之前冇留意sorry~~
之前見過cloud色，淺淺地灰，不過sa話已經賣晒~~

想要個chanel

但係條帶會唔會好長

唔好意思未爬文就急不及待問咗

自己比較下啦

講袋就講袋啦
po埋個樣出嚟公審人好八婆
人地又唔係賣出嚟呃人錢

想問吓有冇邊度可以睇到哂celine d袋出過咩色, 前日喺街見到有人揹住個藍色nano belt, 個藍色幾好睇，灰灰藍藍咁(暗），但上法國官網搵唔返隻色叫咩名

係唔係mineral呀

唔係呀，無咁淺色，個色沉啲

Grey arctic blue

Slate blue navy blue
嘩原來佢真係出好多隻藍色

呢度成邨絲打等緊

Kohl !!!!!!
對唔住 諗下又有諗下又有 分咗幾個嚟覆

大家有無用開內袋？
唔知邊間好？

如果金球17呢？

你對上一次幾時見到

真係成村絲打等緊

有冇得睇上身圖

Good pick
搭單問埋大家nano luggage 同cf20揀一個會揀邊個 都係for causal look

CF 20 因為保值

Cf20
永不過時

不過我去左好幾次tst都冇cf20

TST好衰 要咩冇咩 去時代或者圓方啦

去睇睇先請問有冇相熟sa可以介紹 我個個係tst好耐都無貨

用緊好鍾意 放到好多野

感謝

其實有冇話邊間分店最多貨

可能前排同幾個朋友輪住同一個SA買野
好多野都有
個日去經過打開個櫃 mini17 cf20 咩都有

依家個sa問左幾款都冇一款hold到過

其實有總機電話打去問stock
但最好自己巡多點鋪
TST HC我都袋左好多卡片 （唔同分店都搵定d
總有一d 有心SA會幫到你！！

Sent 俾左4/5個唔同鋪你試下 加油

我sa都係 問乜冇乜 物色個新sa算

想睇上身圖阿絲打

想買個細袋但係唔知道去邊買好
因為預算問題唔會買太貴
本身打算買kate spade,tory burch仲有其他幾個呢啲叫有牌子又唔太貴係一千左右嘅袋
睇左幾款問下屋企人意見
點知佢話呢啲牌子全部都係啊嬸先會買

搞到我而家都唔知買咩好

我唔洗要好高級嘅袋一千左右或以下就算$200一個都得㗎啦
頭先見到kangol啲袋幾平又叫做有牌子
有冇人可以推薦啲類似嘅牌子袋

其實冇牌子都得嘅但係冇牌子唔知去邊度買

1000以下就charles and keith算啦

JW Pei?

唔要牌子嘅袋應該好多
普通boutique已經有
如果要啲出名牌子就小ck
如果唔介意quality差 都可以諗下mizzue

Beara beara？

除左個牌子 係街見到咁既款 會買咩

百貨應百客
袋款黎計都特別
如果當佢無牌子 咪睇下幾錢再決定～～

17好耐之前時代有貨 拒絕咗

佢有個好出名鱷魚紋腋下袋，係街見人揹過質感好膠

呢張影出黎無咁靚姐
我自己中意Lindy既時候
連佢係H牌都唔知
係條街問人你係邊到買
當然唔代表所有人
但唔使覺得大家一定係追牌子
係能力範圍內買自己中意既野就好
利申:未有能力買
睇下大家既袋都好開心

因為佢真係膠
幾百蚊黎講算ok啦

我都係
第一次知Lindy係睇candy tong ig見佢有覺得幾靚
睇下面D comment 先知係hermes

恭喜絲打買到心頭好

我反而想知mini Lindy 係香港有無機會買到

熟客都要等好耐...
外國online store耐不耐會有一兩隻...

會
容量大 手挽去fine dine又elegant
想casual啲又可以上膊

想知Lindy 30會唔會太大
我好矮

我160cm, 都係用緊26

Lindy 26好貴又難買係dream bag
但我唔捨得洗咁多錢

Lady Dior 好靚呀 磨砂黑好靚 但個扣好似會甩色

我15X高 SA叫我唔好諗30
前排買到26 大象灰

我啲朋友問我點解中意依個袋
我就係話貪佢多孭法又裝得多嘢
（我一定要帶保溫水壺出街飲水）
同埋依個袋真係兩種孭法可以襯到唔同style
Hermes 啲手袋就咁放喺度時你望唔覺得特別
係孭咗上身先知原來係咁好睇

有冇配貨？ 買咗幾錢

之前有買過少少野 買左$60700

furla得唔得?

kohl係唔會後悔 日日用都幾易襯衫
之前想要黑色 不過celine黑色唔夠突出

買過鞋同埋頸鏈 全部都同一個sa 叫佢幫我留意

我主動問佢嫁 所以可以試下買少少野之後問下sa
因為我巡過好多次都買唔到

好想要白色chanel classic flap
但都冇入..個sales都話表示有困難

呀陳姑娘都戴vca 頸鏈

牛羊皮從來都係好易花

好想要紅色

LM

我覺得係Lindy依個袋款唔啱長斜孭

去左海港城 d SA完全唔憂做咁 間舖好多人有心買 但冇想要隻色 最後走左 個sa連卡片都冇諗住比淨係serve大媽 講普通話既人 明明睇緊同一款袋

tory and furla 小資女一生最愛

好似見個樣比較後生 就覺得你唔會買見佢地serve比較成熟既女士就好啲最後我真係無買 都唔會返hc買

又係呢班免檢疫蝗蟲

Exact7ly

點用都唔肉痛

之前戴Hermes

唯一缺點
通街都用
有時候見到個師奶同自己一樣

似係啦！但官網見唔到belt有出呢隻色 淨係見到luggage 有

會唔會係storm

最近VC入手左vintage LV belt bag
可以當腰bag同斜咩用都得
價錢ok 啲皮都好靚仔無變太深色

想問下你longchamp係買Large size? 諗緊買small定large好

呢個size係20?

孤漏寡聞呢個係咪seasonal黎
似似地coco handle不過仲靚d叫咩名

白色真心靚.. 不過要小心d..
買左大半年用左5次左右..

香港成日咩色都唔入..成日ig見到靚既問SA就話香港無

咁睇幾靚喎mini square

20同17都試過
17真係幾靚 四四方方 擺得都唔小野
可惜返得羊皮同銀/淡金扣 唔係我杯茶

買咗chalk 色
開心使用中

有冇上身圖

要影🙈🙈🙈

睇咗呢個POST好耐，不過都係第一次留言... 大家請多多指教\

想問問大家，如果係Prada 深藍色長銀包同Celine Amazone色長銀包，大家會揀邊個...？

#利申 #而家用緊APC深藍色長銀包 #心思思想換

係對上兩個po見到呢個cardholder 但係喺官網搵唔唔到係咪冇得買嫁啦

上連登都要落hashtags

抱歉抱歉 慣咗手勢

我會揀goyard

我都想買係咪可以backpack咁用

其實係睇同事啦
要喺你身上搵話題嘅，用唔用名牌都會搵到

俾我就wfc啦
咁貴買個袋 唔通下下留嚟出街用咩

唔係一齊走好少留意到人用咩袋

覺得返左一排先見曬d同事咩料先好咁高調

法國返工應唔應該用貴袋呢個topic真係月經post嚟係長期嘅煩惱

你係大粒野冇問題㗎 如果係Office底層就唔好啦

啱啱去times見到呢隻嘅黑色，仲要係small
試咗上身真係好靚，但諗諗吓屋企已經有2個黑色SA話好小返黑色係咪真架？

CF Square 17

係咪要額外俾運費？

想問下chanel銀包 羊皮定魚子醬皮會好啲聽人講後者會cum用啲？

一定係牛皮最耐用

肯定唔好要羊皮
我有個長銀包入面有散紙格嗰個
用咗一年入面d皮自己stretch到個散紙格係咁漏錢出黎

nano luggage 幾多錢呀都有6折？

咁誇張我見羊皮好似好好摸咁

rabeanco?有啲款幾靚

呢個好抵用, 好多年前買千幾蚊已經有個全皮袋, 仲keep到而家

cap翻早幾個post
rabeanco抄款都抄得幾足

抄得好勁wor
基本上每個名牌啲熱門款都有份

以前買過d皮唔錯
但之後愈黎愈抄款

我覺得絲打好慘，佢QC有問題但唔肯退錢又換唔到貨...

好似洗碗海綿

即係乜

$3700？早幾日買左。。 但多左格又厚身小小。。

睇得小紅書都知佢咩料啦
核突支那style

sorry 㩒錯負評
估唔到係trio先停產..phoebe 作品我得luggage冇買，但如果luggage 會停都想考慮入貨

我都係咁話！
上邊個款太大
用細袋嘅時候唔方便

Cf mini係咪黎緊又會加價？

Lindy買左咩色呀？好靚

P牌俾唔到評分

灰色

拎埋單去搵SA 問下！！
Suppose可以換款

咩銀包咁快爛呀絲打？

咁就好啦至少保證唔洗幾萬蚊買個瑕疵品
都祝絲打你早日換到個袋拎得出街

早排有個絲打用都未用 啲五金摸下都甩色
街邊袋都唔會cls

想問下絲打 mini constance 同 kelly danse 你哋會揀邊個？

我鐘意Kelly Danse 好靚

所以我諗黎諗去 好簡揀

個人認為mini constance比較貴氣d kellydanse型格d

Kelly danse 唔鍾意constance咁大個H

有無絲打有 kelly danse 分享下好唔好用

我會揀mini constance但如果有C24會揀C24

Kelly danse 型格簡潔d
知唔知點配貨法呀 ？ 難買嗎？

SA 話kelly danse 可以配小皮具, mini c 唔得

backpack好似係另一款？
我都想買

想問下絲打們chanel boy vintage金鏈 如果新買嘅 用耐咗會唔會越嚟越黑？
驚越黑望落越殘舊咁
我有條olivia burton 手錶金帶用耐咗都黑咗好多

暫時我又覺得無咩問題

今日去左times Chanel 同celine
好旺d sa又串返

男朋友送過一個
重到不得了

今日勁多人
佢地個feel係
你係買就快d決定 唔好阻住我sell客

thanks!! itsjojojo

太心急留名語氣麻麻 留多次
絲打 我有興趣呀 想買嘢 可唔可以轉讓比我 謝謝絲打慷慨分享
tg: itsjojojo

我買左細size淺粉色
覺得細size都夠用

Celine small box
Celine pico belt

點揀好

絲打 請問你仲有冇呀？如果仲有的話可唔可以轉讓呀？
我tg @immiffy 唔該絲打

好想買pico belt
覺得box 好似好唔襟用咁
個皮好似好易花

我都有諗過好易花
佢有另一款紋又冇咁靚

有冇絲買過pico belt可以分享下

但係我覺得Box個樣好靚

係咪b字頭個間 成日話自家廠 應該都係大陸 同埋之前好似比人話過係藍店

156cm
我用細銀包所以仲有位放到消毒用品
我覺得皮唔算軟

呢隻色真係好燒

我諗緊pico or nano咋另外個2個太大

Nano +1

我好鍾意個款
但係nano好似裝唔落ipad返唔到工
我人矮覺得micro條揹帶太長

唔緊要
點解pico會顯肥

我都鐘意box 但出面好多假野 感覺唔太良好

用緊nano，係裝唔到ipad的
pico太細，我太肥，用pico好柒
但micro我覺得太重

我明
Pico條帶仲會唔會好長通常名牌袋係咪都唔會自己岀去打多d lone

重都係一個大問題
一直想搵個靚袋放到ipad又唔太重既用黎返工
但結果返工咁耐都係用longchamp

我返工有文件要拎就都係用longchamp，
冇就nano
都想物色個又夠大又唔重又靚嘅大袋

Shit原來大家都有同樣問題
等呢到其他絲指教

仲要撞袋都唔會老尷

其實我覺得靚過Constance

係，longchamp唔知點解有個獨特位係撞袋唔會覺得尷尬，覺得大家都有一個一樣嘅袋好make sense

淨係知佢平行時空 831之後仲係度post名牌定鞋
不了寧願比貴d買韓國貨

Micro太重+長+大 x2
之前都係一心諗住返工擺到好多野 但同時揹上身又大舊拎上手又重
已經放棄左冇再用

我個人就覺得nano size最好 唔太大得黎又裝到啲野~ pico就得意 但覺得個袋太細個有時襯唔到衫 硬係怪怪地咁

唔同嘅 真嘅個質感望落去都差好遠

Strathberry?

靚但拉鍊好唔順

借個位 宣傳一下

女人台 護膚 拍卡 心事 潮流 打扮 夾運

ysl

而家好擔心我個2.55 復古金⋯⋯

唔知係咪呢個原因
所以今季轉晒淡金扣

真 YouTube search都係得幾段片 仲要唔係呢個size
連卡佛都好似無呢個size試
覺得就咁落單有d冒險

荔枝皮

Celine

去完圓方HERMES，一問SA就有Lindy 30，不過紫色唔啱我年紀，所以冇要到了不過見到個銀包又啱色就買咗了
最重要嘅係SA由頭到尾都好好人，又講得笑

白色唔襟污糟